推 !!! 警方早已部署戒備

消息人士稱，警總內戒備的警力超過兩個大隊（逾2,000警力），他們目前大多在警車上戒備，另外一個應變大隊（逾1,000警力）則早已部署在銅鑼灣維園附近戒備，只要示威者按捺不住衝擊警總，應變大隊一收命令便會火速從後包抄，匯合警總內的大隊前後夾擊將示威群眾驅散。